[自首] 係我剷咗河妖個家墳

我地班兄弟幫你攞棍毆人 你call我地 我地即到 仲拍哂膊頭話唔該哂 出返糧比我地

點知你比得個千幾蚊
食餐飯都唔撚夠

唔剷埋你阿爺個墳算偷笑啦下話

我唔撚理 你唔比埋尾數嘅話 準備身後事啦

推到磅尾數

巴打發夢咋下話

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

我冇野譾

河妖要搵就搵我

有汗出冇糧出,一定要去勞工署告鳩河妖

言下之意 姐係你有份打人啦

叫左你投靠山精

明嘅，有汗出冇糧出，點可以唔嬲

你明就好

河妖一直拖我地尾數

講！點解你地白衣人要幫何妖做野

係估唔到一個律師竟然會唔遵守協議，我明白你嘅打擊好大，休息下啦

價目表
到場 1000
出手打人 2000
跳入閘打人 2500
人地求唔好打 照打+5000
打記者 +500
打女人 +500
上鏡 +500

所以先有兄弟打立場個記者妹咋嘛

而家班兄弟上哂鏡未必走得甩 條仆街仲唔磅水

抵扑爆佢家墳

推

元朗我地自己地頭喎 d人見到我地都避開啦下話
仲邊有人敢報串

我地班村民梗係知發生咩事啦

係河妖叫佢地報料架 想大家一拍兩散

我無野講